(甜) 那天我上交友網食仔踏上左不歸路

其實呢個故事一直都收埋係個心到好多年，一直好想寫不過無時間。咁岩最近好得閒，又適逢LIHKG 新開張，又睇到呢到有人都寫甜故，就手痕起黎。
其實我不嬲好少追高登。新手上路，最近先多左追post 而家忍唔住開acc 著手打我一直好想打既故仔。
唔講廢話，正式開故。
_______________
呢個故事係講一個女仔（故事用第一人稱就用我黎講故啦）上交友網識仔到食仔既故事。

故事要由我當年考完會考講起，話說考會考考高考既日子其實話忙唔忙，溫完書根本無野做日日都係鳩fing mode 就係果時覺得好悶就成日上d 討論區睇下甜故，當年有好幾個討論區係又有甜故睇又有交友區（我好耐無上唔知而家變成點，而家d 人交友有交友apps 我估應該都唔會上討論區啦)，就係果時久唔久都會上交友區開下招sp/sl 果d post 等待被仔pm
講返我自己既背景，我係一個身材都ok 既女仔，外表斯文正經乖乖女，但其實我細細個已經鐘意睇甜故，內心少少淫咁啦。
大家都心中明白討論區的狗公何其多，自然就引左好多狗公pm
開始果時其實都好保守，話就話想食仔招slsp 但其實內心都好擔心驚出到去會見到d 狗公飛擒大咬，一直唔敢亂約，見到d 仔一開波就pm 講淫野一定會即block，後來約過一兩個談吐比較唔似狗公正常d 既人發現d 人其實都無想像中咁猴擒，通常都係食下飯遊下車河傾下計咁，個心就開始大膽左，真係開始正式搵仔食。
當年仲係msn 年代，我通常我都會叫d 仔send d 相比我，合眼緣先會add msn傾落去。
有一晚如常咁開post 吹水，見到人地個post 開招sl 我就入去睇，佢話自己係運動員身材年齡30+ 同埋都幾高有178 就咁睇個package 係女人都會濕晒我都唔例外 ，所以即刻就pm 左佢，講左兩句野就加左msn 開始傾計。傾左兩三日計多數都係交換下相傾下今日做過d 咩咁鳩吹下，終於有一晚，大家就決定約出黎。佢本身有揸車，就問我住邊，過黎接我，由於我唔想比佢知我住邊，所以就約左佢係油塘地鐵站茶果嶺道個出口到等，因為果到有得停車。
我果日就著左條米白色背心連身裙，裙係背脊有拉鏈果種，長度去到大脾中間左右。話說作為死港女都要遲下到，於是我其實準時到都要行行企企企多十分鐘先行落去馬路果到。由於係夜晚條街無人，行到落去已經見到一個人企係車隔離，我就知一定係佢。佢相同真人都似樣，身材瘦但夠fit。行埋去大家就老尷咁款say hi
上網交過友既都知，雖然大家都知發生咩事都會有d尷尬既
佢：「hi」
我：「hi, 等左好耐？」
佢：「唔係呀，都唔算耐」
我：「原來呢到都幾耐，我第一次黎呢個出口」
唔知大家知唔知，油塘地鐵站對海個出口個境係好正，全海景。
但當時有工程（好似而家都仲有工程）但都仍然睇到海。
佢：「你未黎過呢邊？」
我：「係呀，我第一次黎，我可唔可以行埋入去地盤果到睇海？」
佢：「好呀，我都未入過」
於是我地就行左入去個地盤，咁地盤危險大家都知，行入去要好小心（廢話）。我地就以探險形式潛左入去個工地。我自認身手都幾敏捷，所以行得都輕鬆可以一邊行一邊傾計。
「呢到望出去好靚呀，唔知朝早會係點呢？」
「朝早你就入唔到黎啦傻瓜，有人開工架」
「我夠知啦，我FF 下姐嘛」
「小心！」
「哎呀」
說時遲那時快，原來前面有條鋼筋我睇唔到就kick 左埋去。但好彩佢見到係我未仆街之前就捉實左我，然後就抱住左我。
「行左咁耐唔攰架咩」
「都...ok 啦」（我feel 到佢真係身材幾好同好大力）
然後佢就抱左緊左我開始輕吻我
係呢個時候我一早已經搭晒糖其實就係等佢呢下，等到我仲唔pp反應？於是我都好自動波輕輕咁呻吟左幾聲
佢係我耳邊話「唔好咁大聲，一陣有人聽到點算」
我即刻拎起佢手指放左入口等自己唔好出聲
佢見我比反應都開始唔客氣，另一隻手開始係我背脊掃我pat pat 同拉起我連裙，愈掃愈入伸左入我大脾內側手指係我底褲外面遊走。而我就拎開左嘴入面隻手指，開始係佢耳邊呻吟起黎。佢就拉開左我內褲伸左手指入我下面 。

寫住咁多，有人睇先再寫

Lm

Gay post留名支持

寫明係用女仔身份都gay post

係呢個時候我就捉住佢隻手叫停左佢，佢就順手拖住我隻手話：
「不如走囉」
「好呀」
然後我地就拖住走返出上車。
全程車佢都拖全我。係呢個時候開始我就習慣左坐車一定拖住佢，佢就被迫要單手開車。而且一到紅燈我就會鍚佢，視乎紅燈既長度，紅燈幾耐就錫幾耐錫到綠燈先停。如果紅燈耐少少果d 位，佢隻手仲會摷下我個胸添。
就咁一路鍚下摷下就車到佢屋企。
上到樓，佢間屋企開放式睡房果種，一入到屋就係廳然後電視係右邊左邊係沙發，再行入去就係張床。
一關門佢就一手橫抱左我然後放左我落沙發。然後就開波啦緊係。佢由我額頭開始鍚，慢慢鍚到去耳仔頸然後就開始濕吻，手就自然一直摷，從背脊慢慢拉低條拉連，除左我上半part 條裙得返個bra 。然後佢無除我個bra 只係伸手由bra 下面摷上去揸我個胸一邊揸一邊問
「你個胸都幾大架喎，有無C 級？」
我答
「有」
然後我就錫埋佢到唔比佢再問野
做緊咁重要既事點可以問埋d 無聊問題架
而佢另一隻手都好唔聽話咁開始向我下面進攻

留名

話說樓主請加速

推

加速

咁少人睇咁少like 邊有性慾寫呀

_______________
佢慢慢除左我條底褲，然後開始用手指插入我下面，而我亦好識做都開始摷下面，然後慢慢拉開佢條褲既褲鏈除埋褲頭鈕，伸手入去佢下面。佢size 係屬於偏大。幫佢手淫就已經好想好想比佢插我。
佢問：「想要？」
我大力咁搖頭示意唔要但又雙手環扣係佢頸部抱住左，然後右腳就誇過佢個身同時用右邊身推佢迫佢坐落沙發而我就好順理成章地坐左係佢上面同時個嘴一刻都無停過keep 住濕吻佢。隨著我下身不斷係佢上面擺動，我feel 到佢既細佬開始頂住我下面頂得好勁，我就落多左兩錢重不停扭動下身。佢開始解我個bra 扣拉開前面然後一口吸吮我個乳頭，我大聲咁叫左出黎（其實女人比人吮胸真係會好爽架）
佢聽到我咁high 就吮得更大力，而且一手用力扣緊我條腰一手放係我另一邊胸上面大力咁揸同時又用下手指玩弄下我個個乳頭。
我就係咁有左第一次高潮，佢可能feel 到我個身因為high 所以震左下，佢就停止玩我個胸另一隻手都cool 埋落我條腰到然後望住我問
「咁都唔想要？」
我即刻好怕羞咁另開左塊面唔敢直視佢。
佢就襯我唔為意抱起左我行埋去床到放底左我除左自己條褲，然後拉底左我條底褲。
之後就坐左落床抬高左我隻右腳，然後就插左入黎。
插到咁上下就換左狗仔式，佢從後面插，本身單手捉我隻手變成雙手捉住我雙手。咁樣插真係好舒服好爽，我又喐唔到佢鐘意插幾入就幾入，我叫到好大聲好大聲。插左無耐佢就禁返低我個上身示意我反返轉，然後佢就抬高我雙腳繼續插然後我聽到佢輕輕咁叫左一聲就拔左出黎，射晒落我個肚上到。佢個樣好滿足，而我肯定我個樣都好滿足好淫。佢拎左床邊盒紙巾抽左幾張比我抹身，然後俯身錫左我一啖話
「你去沖涼先」然後拉左我起身指左我入廁所。
沖完涼佢訓左係床到拍拍自己身邊示意我訓埋去，佢抱住我訓埋去，就係咁就完左第一次見面。
第二朝起身，去左食早餐，佢車左我返屋企就去左返工。
之後果幾日keep 住都每日send 下whatsapp 同交換下相，有時係生活照有時係淫照。

其實當時係諗好多，因為當時寫明係搵sl/sl 所以其實我都無考慮大家既關係，所以一直都無問佢既relationship status
食左一次之後，係時候講下佢既背景，係呢到我就將佢化名做Mr. K 啦。Mr. K係一間大專院校既tutor 同時都有教一d sport 既 course 因為佢本身真係運動員。大家如果有識d 人做tutor 都知道其實佢地有時返工都幾flexible 無堂上果時其實都算係彈性上班偷走去食long lunch 或者出去tea 下咁
而我本身又hea 緊等考AL 所以都好得閒，所以我地久唔久就約食lunch 同tea

Mr. K sent you a message:
"what are you doing now？"
"just woke up, lying on bed. lol"
"Do you wanna lunch with me?"
" sure"
"I will come and pick you up at 1pm. ok?"
" no problem<3"
收到msg 我就爬落床換衫梳洗化妝出門口
Mr. K 係一個好準時既人，從來都唔使我等佢。相比起我以前d 男朋友，其實佢真係好有交帶。
我以前都拍左兩次拖，但之前d 男朋友其實都係玩玩下果種人，約左我遲到no show 都唔會交代下，而且分手都係因為佢地有第三者。
所以遇到Mr. K 其實除左我地無好正式討論大家既關係之外，佢真係對我好好。
準時一點車到樓下，由於佢係東區果邊返工，我地去左東區鯉景灣果邊食午餐
食完之後我地去左海濱公園果到行
海濱公園果到有一個個欄杆比人捱，我地就捱埋左欄杆果到望住個海，佢從後面抱住我，輕輕咁鍚我耳仔同頸，佢問
「其實，你知道我幾多？」
「我知道你床上功夫好好，哈哈哈」
佢頭放左係我膊頭上面話：「呢個我自己知啦，使你講，哈哈」
然後大家沈默左一陣
「其實我知，我見到你屋企d 相。」我輕輕咁話。

無正評點加速呀呀呀呀

樓主出多啲先，睇得爽自然會正皮

已正皮啦 快d加速啦

「咁你點睇？」
我沈默，然後坐左上欄杆，雙腳環扣住佢下身。
佢順勢頭伏左係我胸口，我推佢個頭挨緊d 我個胸，然後低頭開始錫佢耳仔，然後係佢耳邊話：
「我想要」
「上車？」
「嗯」
然後我地就上左車。
一路大家都無出聲，只係拖住手，我feel 到佢都捉得幾緊。
無耐我地就去左上石澳果條路。
佢車左去一個山邊，我地就開始濕吻起黎。
佢伸手入我件T-shirt 入面，搓我個胸。
唔知點解我覺得佢今次粗暴左。佢揸得好大力，然後佢就咬我耳仔，開始錫我頸，然後慢慢錫落去，拉高我件衫，拉底我個bra 錫落我個胸到。
「呀。。。我好鐘意你咁樣」我好淫咁叫左出黎。
佢聽到就落多幾錢力好用力咁吮我個胸。
「我真係好鐘意你咁樣。呀。。。呀。。。呀。。。。。。」

______
求正評加強性慾寫落去

話說我係一邊同frd 食飯一邊寫
唔知個frd 有無見到我一路打一路露出奇怪既淫樣

樓主究竟男定女

樓主是咪gay

你當我係男咪男女咪女
睇得爽才是重點

專心食仔

男人點知畀人啜lin會好爽

請加速

樓主請加速
皮已正

屌，食完飯對面條友失戀喊到仆街無得寫呀

你唔係呀 我褲都除埋你比我睇呢d？！

真心跪求樓主加速

我愛劉明

加速啦

然後佢就較低左個我張登個椅背，比我訓低，然後就擒左上我上面壓住我。佢一隻手拎高左我雙手捉住放係我頭以上既椅背禁實唔比我隻手嘟。另一隻手擷高我條裙拉底我條底褲。
(我呢日著左半節短裙，上身T-shirt ）
然後用中指不停咁插入我既小妹妹到。
由於我條底褲又無除晒，車前坐既空間又好小，佢又壓住我，我對腳根本嘟唔到，成件事就好似被佢lock 住左係個位到。好high 好high 但又嘟唔到唔可以反擊，個感覺真係好心癢身癢，好想比佢既小弟弟快d 大力咁插落黎。
「呀。呀。。。。呀。」我既叫聲隨住佢抽插既frequency 此起彼落。「插。。。呀。。插。。。我。。。呀。呀。。呀」
佢聽到即刻錫左埋黎伸晒利入我到根本就係唔比我講野。
「嗯。。嗯。。。。呀。嗯」
「舒唔舒服？」
「嗯」我好用力咁點頭。因為係呢刻我除左點頭咩都做唔到
「你係屋企有無自己黎？」
「嗯」我好尷尬咁點頭
「咁自己黎果時有無諗住我？ 」
「嗯」我扭側左塊面，怕羞mode 咁。
(其實我到而家都唔明點解男人咁鐘意d 女人諗住佢地自慰，係咪佔有慾咁強呀，我其後遇到好幾條仔都係咁 ）
然後佢停左抽插轉向解開自己褲頭同除底褲
(我等左呢刻好耐啦，快d 比我啦唔該，我就黎頂唔順啦！！！ ）

正皮呀！我要正皮呀！

正呀
利申真絲

對假甜冇興趣

咁都叫假甜
呃like生意好難做呀而家

樓主咁早訓左？

星期六晚緊係出去食女啦仲寫

然後一野就插左入黎
「呀～」
「你真係叫得好淫，咁樣落去會上癮架」
「我除左淫叫仲可以做咩喎，我比你禁住晒」講完我秒左秒嘴咬左下唇然後用一個好淫好淫既眼神望住佢
「頂你個樣咁淫我唔大大力屌你我對唔住我細佬！！！」
講完佢就開始好大力咁抽插我。
「呀。。。呀。。呀。。。。呀。」
「我要射係入面」
「唔好啦我好驚」
「呀」
佢無理我就射左係入面
頂你！！！仆街啦今次我果刻嬲到差d 想喊出黎
射完佢就放開左我雙手拎左d 紙巾比我抹
我眼泛淚光咁抹
佢望住我好內疚咁話：「sorry...」
我嬲到無應該佢，另埋一邊著返晒d 衫
「我而家同你去買事後丸呀，sorry 我果下忍唔到」
佢幫我較返高個椅背就開車去左灣仔某間藥房買藥

第一次寫故仔
其實唔知岩岩大家口味
想聽下大家意見，
大家其實心中expect 甜故有d 咩

樓主應該畀人插唔少

樓主我覺得你分段要清楚d 有少少難睇
同埋做愛果時d細節要寫得細膩d 唔好咁快就完

overall好好睇
BTW請加速

我都想知樓主到底男定女，如果係男就無晒興趣睇落去

屌你地班人話明係女既又唔撚信
成撚人話人地寫gay post
比條腿你地FF 下女主角啦

gay佬寫甜故 照J
btw留名

自果次之後,大家都無咩點出黎扑野可能佢內疚唔好意思,只係久唔久去食下lunch 或者遊下車河
而我地之間既話題竟然好撚正經,佢甚至會分享自己投資既經驗
(當時只係剛剛20 歲既我就開始感受到原來人去到30 幾40 歲會好寂寞, 有好多野無辦法同人分享而要搵我呢個廿零歲既o靚妹分享)
其實佢個人係好撚正氣咁款
有d 男人就係天生正氣撚,就算你係夜場見到你都唔會食,唔會埋佢身,唔會係ONS既目標
反之,有d 就仔係天生好易埋身,好多女痴埋去,好似隨時ready 同你做愛
但根據經驗,正氣撚其實佢地反而最易食左你都唔覺唔聲唔聲就上左房
身邊好多女果d 其實唔一定會帶你上房而且你會覺得佢地係唔敢開口講好撚怕羞
當然每個case 都唔同不可同曰而語,總之就係單憑外表係唔會知條仔係唔係USB

日子如常咁過, 無耐考完高考, 我入唔到U 上撚左太空

話說小妹唔係成績好果堆但對住太空果d 垃圾課程都算應付自如要過3 不是大問題，所以每日都係頹做下功課咁

而佢放工之後其實唔係成日得閒因為佢做緊tutor 之餘仲有讀master
所以夜晚就要入中大上堂
而為左爭取時間見面我成日都話要跟埋入去，而入中大程車就變左我地見面既寶貴時光

「呀。。呀。。。。呀呀。。呀。。」
車後座空間雖然唔多，但都仍然可以玩到狗仔式
佢一隻手將我上身壓低，另一隻手就從後用力咁揸我個胸
抽插左無耐，佢付低身攬住我條腰問：「你坐上黎好唔好？」
講咁多行動最實際
我作為一位咁優秀既性伴，等佢坐返你到果刻當然即刻好乖咁坐左係佢上面。
「呀。。。」
佢左手cool 實我條腰，而右手就揸緊我右邊胸同一停咁吮我粒lin

加速！！！！

我不停咁扭動
係果陣時，每一次同佢做愛，我真係好想時間就停止係果刻
女人就係咁，當你鐘意一個人，你係會對其他男人無晒性慾，就算被鐘意既人當性奴都會甘心情願
「我。。。呀。。。呀。。好想一直一直咁同你做愛。。呀。。」
佢聽完cool 到我好緊，我條腰就上下擺動得更快
坐左無幾耐佢將我搬落座位上訓低，然後抬高我兩條腿不停抽插
「呀。。呀。呀呀。。。。。呀」
「我要射啦。。。呀。。」
佢抽左出黎射晒係我個肚到
我就"吉"左起身用口幫佢舔返乾淨佢既細佬
「呀。。。」
佢輕輕咁呻吟左聲

清潔好著返衫佢就車左我去附近既巴士站

「真係係到放低你就得？」
「得啦，我自己搭車返屋企就得，你快d 去上堂啦，遲到啦你 。」
「嗯，咁好啦，咁你自己返去小心d」

佢前排成日唔搞我，後來我為左爭取機會搞，連山邊路邊露天爛地停車場都唔會放過，成日迫佢就範

過左無幾耐，就黎中秋節，有一晚佢突然好得閒可以陪我

「車後坐個袋打開黎睇下呀」
我心諗咩黎架神神秘秘
件野都幾大件，有成隻手咁長，揸上手軟lum lum 一打開原來係我最鐘意既米奇公仔
「嘩好得意呀 」
「我果日行商場經過見到，知你最鐘意米奇，就買左，鐘唔鐘意？」
「好鐘意好鐘意，以後有佢陪我訓覺啦 」
「就黎中秋節我想去沙灘賞月，不如去赤柱食呀」

我一手抱住米奇另一隻手拖住佢
其實係果刻我真係世界上最幸福既女人
又有得同鐘意既人搞野有又米奇
我真係好幸福

我連去到餐廳都抱住米奇
「你睇下，個個都望住你呢個傻瓜」
「哈哈，我係傻瓜但有人錫我仲要成日扑我」
「你咁淫，唔扑你扑邊個」佢伸手掐左我個鼻一下

由於赤柱實在太多人，我地去左赤柱紅山半島下面有個要行樓梯先落到去既沙灘

其實溝女真係好撚容易，你買個佢鐘意既公仔其實你唔使呃呃哄哄，佢自動會強姦你

行樓梯落到去沙灘
佢話去廁所，我就坐左係欄杆果到等佢
出到黎佢話「嘩我呢到睇晒你條白色底褲」
我果日又係著連身短裙。
「呢到都無人，唔怕啦」講完我就cool 住佢條頸，佢縮左一縮伸手拉高我條裙擷開我底褲中間然後伸左個頭落我下面舔我妹妹
「喂。。呀。。。喂呀」
佢呢招真係好絕，佢出擊咁突然我成個身軟晒雙手捉左欄杆
佢用利伸左入我妹妹到
「呀。。。唔好咁啦。。。呀。呀，。。呀」
嗱，我呢招叫欲拒還迎，口講唔好其實我好想比佢大大力咁插我

夜媽媽聽住海浪聲係柔和既燈光下被人搞
成件事好撚浪漫

「落黎呀」
「唔落呀，唔落睇下你點搞 」
佢見我咁招積，就抬高左我右腳然後佢就拉底左我條底褲繼續口攻我妹妹
「喂呀你好奸矛呀。。呀。。呀。。。。。呀呀。。」
「唔準咁大聲呀，一陣有人行過見到你咁淫迫我地3P 點算 」

佢講完繼續舐，
舔到我高潮到左
我唔知自己有無潮吹不過我見到佢抬左頭用利舐自己嘴唇應該係舐返我d 西水
然後佢就cool 住我條腰抱我落地
落到地將我壓落欄杆挨住欄杆濕吻我
而我就好識做將佢條褲拉底開始揸佢細佬（佢今日著左沙灘短褲果種，無拉鏈無鈕，好方便）

揸左陣我拉低佢條褲然後跪左係到開始幫佢含
我第一下含到好深務求令到佢既小K K充滿口水，然後就吮住個龜頭，係龜頭邊果個位入入出出，手就前後chok 支捧捧，同時條利就係個頂位舐黎舐去
咁樣含應該係世界上最爽既含法（唔知其他巴打又點睇？求分享）
佢默默咁呻吟「呀。。。好舒服。。」
我cool 住佢大腿含到入好入，同時條利就係龜頭個到不停打圈
佢終於忍唔住拉起左我，拉低我條低褲抬起我右腳將我成個人壓落去挨落欄杆，然後佢就插左落黎
「呀。。。呀。。。呀呀。。」
佢一邊插一邊舐我耳仔，手就cool 住我條腰令我更靠近佢而佢真可以插得更入
插左一陣佢推我調轉將我隻手放係欄杆捉住個欄杆，係後面cool 住我條腰繼續插

屌係呢刻我真係好驚無啦啦有人出現

不過其實野戰又驚又high 先係精髓

唔知係咪佢都好驚好快就射左係入面
然後我地就著返底褲
係一路行返上去我一邊feel 到佢d 精係我下體慢慢咁流出黎
我好驚會沿住我大脾流落地呀
但d 精係下面流下流下既感覺好正
好似有d 野輕輕咁係你下面滑黎滑去，一路行d 精一邊朗下朗下咁
死啦 我有d high high 地 想要多次

Thx巴打，上一頁。

成程車我都無咩點出聲
「返屋企啦？」
「係呀，都夜啦，車你返屋企。」
「我仲想要」
我講完即刻另開塊面望出窗外 我點解咁大食架
然後佢無出聲，無耐就出現左係銅鑼灣維多利亞
我地第一次正式開房

入到去我已經忍唔住將佢拉左落床，佢坐左係床邊，而我就除左佢條底褲除埋自己條底褲一野就坐左落去
「點解你咁快就硬晒架」
「因為一路開車一邊見住你對腳卒黎卒去就知你仲想要，睇到你想要無得要個樣就硬啦」
佢講完拉開我裙既拉鏈同bra 扣拉低上半part 條裙同bra開始吮我個胸
「頭先無吮而家補返」
「呀。呀。。。。呀呀。。。好衰架，明知人地被人吮胸就high」
我high 到一邊呻吟一邊好大力抓左佢背脊同時不停扭動下身
佢一邊手抓住我個胸狂吮一邊手唔知點樣被佢摸到個remote control
一開就播緊AV
(如果去過時鐘酒店都知通常佢地較到一開電視就會係AV )
成間房就充滿呻吟聲好似好撚多一齊搞緊野咁

*好撚多人一齊搞野咁
上面改返正字

佢示意我起身叫我跪係床對住部電視
原來佢想迫我一邊睇AV 一邊狗仔式
咁樣搞真係好似開緊sex party 咁
佢好大力咁推我pat pat
「呀。呀。。。呀呀呀。。。。呀。」
我跟住電視入面條女一齊叫叫得好大聲
佢拉起左我上半身右手揸左我個胸左手係我下面卒黎卒去
「呀。呀。。呀呀」
「訓低呀」
我訓低佢抬高我雙腳不停繼續抽插
「呀。。。呀呀。。。呀。。。呀」
好快佢又射晒係我入面
好好多好多精係我下面流出黎我虛脫啦同時又好滿足

lm
仲有無搵sp

之後我就會講下其他架啦
而家無搵啦
收心養性

而家d 人好撚難服侍
講真話話係女人無人信
鳩up 又會有人信

睇AV 又唔見你話男人揸機拍唔撚睇

自從果次之後，我地就成日開房
一邊睇AV 一邊扑野

但扑野還扑野有時都會有其他活動
可能你心諗
屌你SP 有其他活動？
根據SP 字面上既解釋
Sex Partnet
Sex 即是性愛
Partner 即是兩個人或以上的組合
雖然我讀書唔好但英文都識少少
除左食飯補充體力去搞野，SP 之間係唔應該存在其他活動

但就唔知點解會出現左其他活動

「我一陣要去教興趣班，你可以一齊黎上堂呀」
我聽到呆撚左
下，佢唔驚比人發現？
「唔怕，佢地年紀同你差唔多，學校果邊又無人check 你跟埋入去一齊上堂就得，反正今日我第一日上堂」

就係咁，我就好緊張咁跟住一齊去上堂
佢係羽毛球高手，
後來我先知原來佢代表過香港參加奧運，係新聞會見到佢個名

入到去就跟住一齊on 鳩鳩咁學
我係無咩運動細胞既人，打波簡直係九流
但佢都仲係好用心咁教
仲扮晒野久唔久捉住我隻手教我正確姿勢

專心工作既男我係最吸引
佢好認真咁教人個樣好吸引
我一邊幻想同佢係運動場搞野一邊又要扮專心學打波
佢太認真我唔好意思hea 佢但我對佢既身體有興趣過d 羽毛球呀

打左好耐終於都落堂
呢個鐘係我同佢一齊最難捱既一個鐘
仲要我著住核突運動衫
我成世人最憎就係著運動衫同波鞋，好核突呀
落堂即刻沖去換返自己條短裙仔著返對涼鞋，一身爽返晒
行出學校門口岩岩d 學生放學，因為佢果間大專係教engine 果d 野，所以好多男學生
「你睇下d 男仔，個個望住你搭晒糖咁」
「係咩，我唔覺喎。」
有幾個路過既學生同佢打招呼
我扮無野繼續跟住行
成程路好緊張
我第一次有覺得好似做左d 唔見得光既事咁
好驚被人發現我地之間既事
反而佢就好撚老定氣定神閒
點解成件事既角色好似調轉左咁架

睇左食譚仔

男人偷食唔係自己最驚咩
點解我會幫佢驚架
屌我而家諗返起真係覺得自己好撚on 鳩 明明偷食果個係佢 我幫佢擔心 作為港女我真係好撚廢

「其實你應該會識到好好既男朋友架」
「係咩，無喎，我都唔覺」
「你睇下頭先我d 仔個個望住你流晒口水咁 」
「痴線啦，佢地係好奇緊你身邊點解無啦啦有條女炸 」

有時佢都會分享下佢自己既生活

「我讀緊大學果時識佢，佢係我第一個v朋友，當時大家都仲好細個，我又年少氣盛血氣方剛，有一年我代表香港出賽奧運，佢跟埋一齊黎，住埋同一間房好自然就搞左，為左負責任，我地就結左婚。我地其實感情好生疏，你見我夜晚通常都做野好夜先訓，佢好早就訓，我地好少一齊訓」
當時我內心泛起左一絲既菩薩，男人就咁就結左婚真係好慘，好似夫妻之間無咩感情，而老婆又唔了解自己
後來我就知，原來，十個有九個男人都會話自己老婆唔了解自己同埋雖然結左婚但無感情，而淨低果個出面一早有第二個所以唔使呻。

lol???咩睇左食譚仔

...明左啦
都不失為一個好題目
人類為左食譚仔可以去到幾盡
應該係外國留個生會最大感受

樓主呢個編排好好
日常生活+甜不斷穿插
加油

之後既日子都係乏善足陳，久唔久去下爆房食下long lunch 咁。有時陪佢去中大附近吃晚飯咁。

「我聽日生日呀，你陪唔陪得我過？」
「我聽晚要去中大上堂，上堂之前我陪你食晚餐好唔好？」
「好呀 」

我地去左附近一間日本野食，叫左盤魚生點左d 輕食咁。
「淨返果隻蝦殼留比我做生日紀念啦，邊個都唔可拎走架」
唔知點解我呢晚特別感觸，講完我覺得自己有d 可憐。我明知有d 野留唔住，但就好想留住一d 無關重要既野黎做紀念。突然文青上身內心浮現左一股悲傷感
「傻瓜，蝦殼人地會收走架」
佢講完呢句真係有d 想喊出黎。

食完飯上返車，佢話車我去巴士站
我佢一邊開車我一邊摷佢下面，解開佢褲頭，伸手入去揸佢
唔知點解係呢刻我好撚想同佢做愛
女人一多愁善感起黎就會想做愛
然後我附低身幫佢含起黎
「喂傻瓜，我揸緊車架。」
我無理佢，繼續專心用盡我既口技去含佢
我將佢小弟弟放到好入，然後用條利不停打圈
「喂，喂，係咪想要呀，我揸去停車場果到先啦，你起身先啦，一陣比人見到」
我繼續努力含，同時加埋手上下咁chok
好快車就到停車場
佢一停車我就除低褲坐左係佢上面連安全帶都唔比佢除

我不停濕吻佢，連野都唔比佢講同時不停扭動下身
佢雙手就揸我pat pat 同埋用手指撩我後穴
「嗯。。。呀。。呀。。呀嗯。。嗯。。」
佢解開左安全帶，示意我反身
我反身坐左係佢上面繼續嘟
嘟左一陣佢禁低左我上身落軑盤到，下身頂返上黎
「呀，呀。。。呀。。。呀呀呀。。。」
我嘟時佢又頂返上黎
「去。。呀。。去後坐呀」我提議去後坐，因為前坐空間實在太細啦
係後坐我訓低佢繼續抽插
「呀」佢呻吟左一聲我feel 到佢d 精射晒入去
「我夠鐘要去上堂啦」
我地著返褲坐返好
但係今次搞完我竟然有d 唔開心
佢開車車我去巴士站
我臨落車前講左句：「今日我生日呀」
其實係我自己撩佢搞我，但我就自己
女人就係咁撚不知所謂情緒化
無啦啦發顛

*但我就自己唔開心

出左post無得edit 見到錯字打漏字無得改好麻煩呀

咁夜都有文
btw今日完未？

唔緊要😍😍睇得明

我唔係香港，有時差
就黎天光啦
無啦，好快就會有其他人既出現架啦

好睇呀
留個靚名先

thanks
我懷疑我呢個甜故係岩絲打睇多d

幾好睇
如果有圖就更好 我講條仔

同意女人就係咁情緒化同咁撚不知所謂

絲打表示，沉船其實話咁易

屌文呀

lmlm

其實我希望寫到巴絲打都岩睇有性慾既甜故

_________

自果日開始，我覺得佢對我冷淡左
我地由之前一星期見兩三次，去到而家有時一星期都見唔到一次

登登登
夜晚3點鐘msn 傳黎訊息
Mr. K sent you a message:
「做咩咁夜未訓呀」
「訓唔著呀，失眠 你呢？咁夜上網識女仔呀」
我同佢相識都係某一晚一齊上forum add msn 傾計先識
「唔係呀，做緊野呀」
我影左張自己著住性感內衣既相send 左比佢
"you are such a hot girl"
"but no man want to fuck me. so sad "
"silly girl."

然後我地既對話 就終止左

無幾耐就到左聖誕節，我已經有兩三個星期無見佢
無論我點send 淫照比佢，佢都只係禮貌覆下我

終於聖誕前有一日，佢咁岩得閒去左食午餐
食完佢車我返屋企落車前我問：「你到底鐘唔鐘意我？」
佢輕輕吻左我額頭一下話：「鐘意」
佢沈默左一陣話：「我當你就好似妹妹咁，我覺得你好乖好好。」
「你會搞你自己既妹架咩」
佢唔出聲
我繼續問：「如果有下一世，你會唔會同我係埋一齊？」
「其實你真係一個好女仔黎」
「我係問你如果有下一世，你會唔會揀我？」
車停係路邊，我望住前面既紅綠燈由紅色變黃色然後變左綠色無耐又變返紅色
係呢刻我係到諗，世間既事物就好似紅綠燈咁不斷反覆輪迴
或者下一世，下一世我會再遇返佢，到時可以起埋一齊
自果時起，我每一次同一d 我知道無可能起埋一齊成世既男人係一齊，分開果刻我就會安慰自己，今世唔可以起埋一齊，就下一世啦。
"In another life, I will make you stay so i don't have to say..."
係呢個時候車入面咁播住呢首歌。係沈默既空氣中，呢首歌就成為左我地中間既牽絆。
聽到一半，我打開車門頭也不回咁離開左。
因為我知道我再唔走我會喊出黎。

我眼淚慢慢流左落黎，我唔敢返屋企所以就去左附近既商場行
"last year I gave you my heart but the very next day..." 之後d 歌詞唔撚記得左
商場入面播住聖誕節既音樂
我真係屌佢老母。我第一次有咁撚想講粗口
呢首歌明明係聖誕歌，但d 詞就咁撚柒慘情
我諗極都諗唔撚明點解呢首歌明明咁撚輕快充滿聖誕色彩但d 詞就填到
你試諗下你係單身狗或者岩岩失戀係聖誕節行商場望撚住d 人一pair pair 然後你一條友聽住呢d 咁撚柒鳩慘情既詞
成首歌根本只係條hihi 係到ff 自己今年聖誕會搵到新仔
新仔邊撚到咁快搵到
我淨係想同佢扑野炸其他仔我唔要呀嗚嗚嗚嗚嗚

[black]留名 [/black]

睇返自己打紅綠燈果到我諗起
「佢家下黃色衫，又變返著綠色衫」
媽呀 上左腦

本身想睇甜故
但呢個故似乎心理描寫係重點
好似好sad

個心理描寫得好仔細
我信樓主係女
唔好呃細佬呀

Btw好想同樓主瘋狂做愛

先唔好講啪啪啪描寫得幾真實，小弟真心有興趣認識下po主

既然講左係甜故，
我都唔會揸流灘寫太多其他野
不過下下搞野又太悶，黎黎去去咪又係果d 抽插抽插再抽插。
睇AV 都鐘意睇女優既表情變化以感受女優心理令到畫面更立體有多元化。
平時就算要寫野都係寫d 好撚長，又要有好多explanation既野
長文或者未必係呢到既風格。
我本身又唔係KOL又無寫開故仔只係最近太得閒而且呢兩年禁慾，好耐無搞野啦，所以諗住寫下甜野自娛下（而且好撚耐無打咁多中文字）。
揀呢到貼文都係貪呢到唔使好似其他forum 咁寫愛情小說要文青mode（利申唔係文青好撚憎睇愛情小說鐘意睇書但主要睇non-fiction）
而且仲可以打粗口（甜故有粗口其實好撚重要）
突然興起打完頭一段直出諗住無人睇沈底收皮就算。本身原意都係想解下悶同宣洩下情緒。
但咁撚長都仲有客仔而唔係個個too long didnt read 已經好感動。（我係禁入去睇到唔岩睇又咁撚長就上一頁果d ）

雖然係咁，有負評都係有d 難過

**再一次強調，正評能提高性慾
___________

之後果幾日，我就不停反思點解自己咁撚難過？
到底為左d 咩野而同呢條友扑野扑左咁撚多次？
主要原因係因為我鐘意佢而我亦覺得佢鐘意我所以我先會有咁大既歡愉。
但我開始懷疑佢到底係唔係鐘意我所以我咁難過
但經過我精密既哲學思考我覺得我唔可以毫無理性地去傷心難過
所以我就諗起巴斯卡既賭博論證
(Pascal’s Wager)
（偽ABC 港女JM tone 一定要中英對照）
佢話人可以賭上帝存在或者唔存在。
如果相信就有機會得永生，唔相信就會有機會落地獄。
我將佢代入愛情，
根據論證，我相信佢愛我我就可以係心靈上有無限既快樂反之我唔相信我就會有無盡既傷感
(利申我係atheist ）
當然巴斯卡既論證有更多既詮釋同闡述但論證到呢到已經夠我安慰自己唔好太傷心既然愛過又係埋唔到係一齊。
理性分析解決到情感上既需要，但係呢刻都要照顧下妹妹既需要架，既然都知道大家接近緣盡，
正所謂逝去感情如何留得住。
唯有再出去搵食啦。
但呢件事之後我就經常提醒自己，不能再沈船。
而唔沈船既方法就係不停keep 住同唔同既仔搞野，令自己無辦法集中投放感情。
就係果時，我開始左我荒淫既生活。

女仔都咁淫

其實我一直好想知有過sp既女仔將來會唔會去拍拖結婚 心理上會唔會有影響 就算結左你老公同條仔如果技術唔好咁又唔會重新出番黎玩？

其實只係男性一直太美化女性啫

唔會，因為男人同女人唔同。
女人年紀大左就會知有d 野唔可以再玩。
拍拖結婚就會收心養性。
所以我一拍拖就好專一。我係無拍拖先會搵SP
而男人係年紀大有錢有女埋身就身痕。

身為毒撚 所以唔係咁清楚

我d 仔主要既供應渠道有三種種
一，係網上識
二，老蘭識
三，隨街執（係被執，利申，清醒果種）

通常我都係放線釣魚mode 等d 仔行埋黎搵我
而且為免手尾長，我一定唔會食返自己圈子入面d 仔
而且圈子入面無搵到個岩
同埋我一定唔係醉住咁上床，我每次都好撚清醒，但就會扮醉比機會d 仔。

傷心完過多幾日就係聖誕節，
有d 女仔friend 約我落老蘭。
其實我好憎呢d 好多人既地方，不過落去識下仔都好。
自從同佢一齊我收心養性左咁耐都好耐無食其他仔。
蘭桂坊一有節日就會好撚多人，其實人多到警察要控制人流，唔好話入去d club 到識仔，連行都行唔撚到上去識乜鬼野仔呀。
見到個人群都覺得on 鳩鳩，行下行下仲同班friend 走失左，原來佢地已經行左去好撚遠，我又被人迫到行唔到入去。

正路行唔到我就走返出去繞左個圈係上面落返黎。上面街落返去即是係堅道果到由中央廣場果條長樓梯行返落去。
諗到自己識咁行真係覺得自己好醒。

行到半路經過dragon-I 裡面好撚多人，外面都有零丁人群企係到準備入去。
係呢個時候我同左條仔有左眼神接觸，佢就行埋黎問我去邊話佢自己入面有台問我一唔一齊入去。
我係果時又唔知d frd 行撚左去邊，心諗，唉，屌，是撚旦啦，就跟埋入去。
條仔就普通身材啦，普通T shirt 牛仔褲，樣都ok 唔係話好靚仔但係我鐘意果類型，笑起黎似比老師罰完但仲笑騎騎果d 死細佬，正宗世界仔樣

入到係都係巡例飲下野呀un 下un 下咁。
眾所鳩知夜場入面講野要好撚柒鳩大聲，同埋成日聽唔撚到，以下係斷斷續續綜合得黎既對話內容：
「你自己一個黎架？」
「唔係呀，我本身有frd 一齊，不過行行下走失左，都搵唔返佢地唔知入左去邊到。」
「你做邊行架？」
「你估下？」
「我同d frd 頭先係出面，我地有估架」（佢露出好真誠既眼神）
「咁你地估咩？」（佢咁誠懇既表情令我對呢個話題產生左興趣）
「做雞」
屌你老母我果下真心好撚無奈，雖然本人久唔久都會關心下性工作者平權既問題，我唔會介意比人話我係雞，亦唔覺得做雞有咩唔妥，之但係，我諗極都諗唔到我點樣令人覺得我係做雞。唔通，係佢地心目中做雞有個格？而我又咁岩食正個格？
「點解咁估？」
「唔好誤會，只係見到好少女仔會自己一個落蘭桂坊，有d 唔尋常，似出黎搵食姐。」
係，我認我係搵食，不過係真係食果種，聽完個解釋都無咁無奈，好啦，我決定原諒佢，見佢咁誠實，今晚決定益下佢。

飲到咁上下我就開始扮醉醉地，佢講咩都嘻嘻笑，又借d 倚同佢講野手放係佢大脾。久唔久又撥下頭髮露返個胸夾下胸咁。
果晚我著左一件黑色連身裙露少少波罅背脊綁帶。
傾傾下我去左廁所，順便係場到行左個圈。佢唔知係咪見我咁耐唔返去，走左過黎搵我。

我心諗今次得米有魚上釣啦。男人犯賤係鐘意比人吊下癮既。
行左返埋台有其他人添酒比我飲，到飲多兩啖我就扮企唔隱作狀要伏落佢到。佢見狀就捉住我，係我耳邊話：「你醉啦，出去吹下風啦」
行到出去佢扶左我去樓梯到坐，好自然我地就錫下，摷下咁。
「其實我本身今晚都唔出黎架，難得放假想係屋企靜靜地睇下書飲下茶」
屌你啦雖然我年輕但我睇佢個款都似係食女無數果d 睇下書飲下茶，咪當我白痴。
「啊，你都鐘意睇書架，睇咩書多呀？」我決定試探下佢。
「好多架喎，咩都睇下，你黎我屋企睇下有咩書咪知囉」
「你當我傻架，上你屋企比你溶左都唔知咩事啦」嘩，你招醒，不過正中我下懷，應該差唔多截定的士都得啦
「唔會啦，我而家已經好眼訓啦,都成三點，而家返屋企要好好地訓返教啦」
「唉，我都想走啦，我本約左d frd 而家都唔知去晒邊，問佢地又唔覆機，都唔係咪玩到唔記得我」
「好啦，咁我地行啦」
佢拖住我，行樓梯落左去雲咸街果到截的士。
佢住係上環所以好快就到左。
「屋企有d 亂唔好介意。」
然後就執開沙發上面d 野諗住pp我坐。
係呢個時候我就參觀下佢間屋，佢間屋企好簡單既一房單位，一入屋右邊係沙發位，沙發後面就係房，我行左入房，訓左係床到。
「唔係訓覺咩？」我訓左落床典黎典去咁問佢。
時間無多，啦啦臨啦，搞完我趕住聽朝老豆老母未起身潛返入屋企。
「啊，哦，係呀係喎，訓覺啊。」
然後佢就入左房。
我背住佢訓左係到
佢側身坐左係床邊cool 住我條腰問：「你唔使除衫先訓架咩」
我用半睡呻吟mode 既聲音話：「咦啊，件裙背脊綁帶我除唔到呀，你幫我除呀」
把聲淫到想打獲自己，不過為左快d 開始，不得不出下d 絕招。唔那係我咁遠水路真係要我訓覺呀。

唔好咁講，我都只係毒撚一個

絲打做邊行架

做雞

睇到成朝扯爆旗，點做野
Btw好正好淫哈哈

一早起身仲攤係床就開始寫，寫到lunch 都無食呀

___________

聽完佢就開始幫我解開個結。
佢解左大概一分鐘，「er...你個結有d 難解」
喂你條友玩野呀
「可能綁太緊」屌我唯有應廢話
然後我伸手幫佢手一齊解，終於就解開左
然後件裙就從後脫左落黎。
「你訓陣先，我去沖個涼」然後就行左去
大佬你而家係咪玩野呀，除完人地件衫去沖涼？
頂，呢個咩男人黎架
唉我唯有死死地氣自己除左條裙著住件bra 同低褲訓住先啦。
拎住部電話覆下msg 佢就沖完出黎
佢沖完無著衫淨係下身包住條毛巾就出左黎
佢企左係我床邊我就反身對住佢吉起左上半身拉低左佢條毛巾就含左落去
「呀。。」佢輕輕咁呻吟左一下
我用利好似舐雪條咁舐佢旦旦然後沿住底部舐返上龜頭然後含住個龜頭用利係頂頂個位打圈
舐下又吮下含下又打下圈
佢忍唔住捉住我個頭迫我深喉然後前後推
「嗯。。。嗯。嗯嗯。。。」
推左一陣佢放開手推低左我拉低我條低褲開始用手幫我
隨住手指既抽插，佢另一隻手就揸緊我個胸同埋吮我個胸
好醒目呀，我好撚鐘意比人吮胸
「呀。。呀呀。。。呀。」
佢抽返手指出黎抬高左我隻腳就插左入黎
「。。。呀。。。。呀。。呀。呀。。」
佢另一隻一手叉住我條頸然後濕吻我
抽插左一陣佢示意我反身

做得好
寫咁多字都係想你地返工悶悶地扯下旗姐

加油

摩牙 （心急追故

一反身佢就捉住我pat pat 插左入黎
繼續插
「呀。。呀呀呀。。。呀。」
佢手又叉我條頸按低左我上身。
(之後我就知呢條仔係少少鐘意叉人頸。次次做都會咁樣。女人其實都鐘意有微sm 架。做愛果時被徵服係好正）
插左陣佢按低埋我下身繼續插而我都好乖咁出返分力上下扭動個pat pat
咁樣既姿勢係再加上我又會夾下pat pat 就會變左好難抽插得快同唔會有太大既出入，但就會會夾得好緊。
所以佢就係好入好入果個位前後微微咁蠕動
「呀。。。呀呀。。。呀呀」
我身被佢壓左係被上面好似被人戚聲咁
佢就伏左埋黎我耳邊開始舐我耳仔同頸
「呀。。。呀。。呀。。呀呀」
我另側左面抖氣佢就錫左埋黎下面繼續插實
佢放開左手抬高左條腳變返好大幅度咁抽插

插插下佢抬高晒我兩隻腳放左係膊頭
「呀。。呀呀。。。呀」
我頂唔順啦我叫得好大聲好大聲
佢伸手捂住我個嘴
(話說都已經四點啦，嘈隔離屋都唔係幾好，鬼叫香港d 屋咁撚密集，隔音又唔好）
我就細聲返少少啦。
「唔。。唔唔。。。唔。。唔。。。」
佢插到好入好入再抽返出黎大力再抽返入黎
真係好舒服呀我唔得啦，呀。。。就係呢刻我有左高潮微微咁震左下
「呀」唔知係咪因為高潮我夾左一下佢就唔小心射埋出黎

射完果刻我地都太累，頂唔順就訓著左
我一起身，仆街天光既
望一望電話7:30 a.m.
「起左身啦？」佢訓係我隔離問
「係呀我要返屋企啦媽咪爸爸起身就死啦 」然後我好衝忙咁搵返晒d 衫
由於太突然佢唔識比反應，只能起身，然後開門比我
而我即刻以九秒九既速度著返衫就鳩衝上的士返屋企

返到屋企好彩無人起左身，我就即刻凡沖涼然後大覺訓

古語有云，歡場無真愛
呢d 地方識都唔expect 會有下文
但就係晏晝我就收到msg

難分男與女

留名支持
同女主經歷有d 似，睇到喊

星一都出文 唔洗返工咩

樓主

唔使返，同埋而家唔係香港

我都想去旅行

唔知點解好似女主咁既我會覺得有吸引力

犯賤

你係巴定絲

唔係旅行啦 我想返香港呀

巴

sor 雖然知我成世無女 但如果真係有咁既女人我真係玩唔起 知道事實之後應該嚇到賴屎

但睇到扯扯地

少年你太年輕了
你放心啦，女人係世上最識係裝既生物。就算佢真係試過咁，都一定唔會比你搵到任何蛛絲馬跡

乖乖地聽話，細個唔好睇咁多甜故學壞晒

有吸引力還有吸引力，但係去到某d位係咪一樣接受到我自己都唔敢講
但係最少我唔會因爲咁而睇唔起對方，畢竟呢個係佢個人自由

btw我係有諗過如果我係女既話會想試下咁

利申貌似有少少雙重人格但係唔係精神分裂果種（我講緊乜

我22歲算唔算後生 e加都無諗咩 毒撚科之後出黎做港奴 不過最近因為弟弟係讀心理既 所以我地之間都講多左 所以想了解多d唔同人有咩諗法 佢好似上過性工作者做過訪問 好痴線 不過我都想知道你有無小小後悔 如果俾你選多次你仲會唔會搵sp 如果會既係乜野吸引到你走e條路？同埋係街到見番個sp會有咩感覺？如果唔會 咁你覺得會變成點呢？ 你可以唔答 因為我只係覺得好難得有個機會可以對e個界別既人講野 謝謝

甜故就唔好咁認真諗咁多啦，睇甜故至在睇完扯下過下癮姐

首先巴打應該要清晰返自己想問d 咩
SP 同性工作者兩樣野係唔同界別
你唔可能混埋一碟一次過討論

先講SP, 有d SP 唔係你想像中真係就咁食
人與人之間相處就係咁，你好難界定大家既關係到底係咩。男女朋友，SP, SL, etc...
SP 都只係一個代名詞。
如果有對男女朋友見面淨係有得搞野最後分左手，算唔算SP?
如果有對SP 搞完野會做d 好似情侶既野，又算唔算係男女朋友？

假設
有條女拍過好多次拖個個都有搞
有d 女仔有好多SP
兩條女SP 既數目同男朋友既數目一樣，你又會點樣決定佢地既荒淫程度？同埋你又會唔會同樣問佢地後唔後悔？

而講返性工作者，你可以去睇下d 專寫性工作者既KOL , 尤其台灣果d 佢地寫得都幾好。

每個人都會做過一d 自己後悔既事。
而後悔既事又唔一定係別人眼中既壞事。
如果你一諗就諗人地會後悔，你其實本身已經define 左呢件係一件壞事，咁樣，係會好影響你既論述。

不如客觀d 諗，呢個人做呢件事既前因後果。

佢既感受未必同你一樣。
心理學最忌你本身已經代入左自既感受。

「不會還未睡醒吧？」
係呢到我要補充下，呢位哥仔28歲，做金融，台灣人識講廣東話，係美國讀書本身美國做野公司調左佢黎香港做。所以我地傾計係三語齊下，但主要都係講普通話。
「已經醒了」
我當時已經醒左，睇緊卡夫卡本變形記。我都講過雖然我唔鐘意讀書但我鐘意睇書，然後我就影左張相比佢。
點知，佢竟然都send 左張相佢自己睇緊書既相比我。
我心諗，嘩，屌你啦，真係睇書架喎，我放大張相睇寫住「我為什麼告別高盛」
竟然仲睇埋d 咁撚正經既書，真係估佢唔到。
「我就說我喜歡吃茶看書啊」
「不錯嘛，還會看書啊」
「我早就說過啦」
然後我地既話題就結束左。
過左日放完假，又要碌返去返學。落左堂收到佢既msg
「在幹嘛？」
「剛下課，你呢？」
「在上班😞」
「你平常在上班都做些什麼的？」
「就掃掃地擦擦廁所之類的🤔」
玩野呀o靚仔，我就覆佢
「誒，這麼巧，我平常都是做這些的。」
「其實你是做什麼的？」
「就掃地擦廁所啦」
「那來我家擦呀，我家欠人擦廁所」
「你想得美，我才不要啦」
就係咁我地每日都會send 下呢d 無聊msg
(我懷疑佢係公司實在太悶，因為佢覆msg 都覆得幾快，但佢成日要OT 有時十點幾都仲收到佢msg 話自己係公司食緊飯盒好撚慘）

都係既 只係故仔黎 btw pust

Push 做靚女真係好正

代入自己係女比人

「我剛剛下班，好累啊，你在幹嘛？」
「在和朋友吃飯啦」
「在哪？」
「中環」
「那很近啊，要不要過來」
「好啊，可是我還未吃完，吃完就來」

「喂仲禁電話」然後朋友A 指指喊到七彩既朋友B示意我安慰下佢。
呢晚我約左兩個朋友把酒談心，談談下朋友B 講起男朋友喊左出黎，佢地異地戀出左事，佢懷疑條仔係果邊有新女。
唉，屌，我不嬲都唔信異地戀呢家野，都唔知佢喊乜鳩。尤其我地而家得果廿一二歲，將來做乜都未決定，書都未讀完。
異地戀出事，死症黎，無撚得救。
雖然大家心中好清楚係死症，但女人就係咁撚on 鳩，明知個結果係咁都要喊一餐然後又要說服自己件事唔係真。
所以表面上我地作為姊妹都要鳩up 下安慰下佢，幫條仔諗下d excuse
唉，同埋佢唔收聲我點撚樣走到呀so sad
登登。登登。
電話傳黎兩次msg 既聲音
「你是不是要來的？」
「我有點累，先躺一下，門已經開了，你到了自己進來吧」
喂成件事好撚大誘惑。佢訓左我可以入屋偷襲佢。媽呀，比我走啦。
係呢刻，我開始乖女上身
「哎呀，我呀媽係咁chur 我返屋企。呀B 你唔好喊啦，等佢返黎問清楚咪得。到時我地幫你五花大綁審佢啦」
朋友A 話「你趕住返屋企你行先啦，ok 啦無問題，我take care 佢咪得。傻啦。大家咁frd 無所謂。我同呀B 住咁近，我會送佢返屋企架啦。」
「咁好啦，我走先架啦喎，你地自己小心d 有咩call 我」
講完我即刻鳩沖左上的士出發去實行偷襲行動。

女主角唔係一個特別靚既人
靚唔靚真係各花入各眼

而且做靚女都未必真係咁正，遇到既事都可以好堪荷。靚女如李嘉欣當年都被大劉飛左。
(我真係恭喜你呀 )

同埋，女主角其實某程度上都幾堪苛呀。只係重新出發再上路姐。

同時係的士上我已經處理好我老母，同佢交待左我今晚要去呀B 屋企過夜。我呢招移形換影簡直使得出神入化，不消三兩下手勢我老母就相信我
話咁快就到左，好那緊張呀hihi
門真係無鎖架
頂，我呢刻好有入屋爆人格既感覺。
我輕輕開門順手關門（各位，作為一位有手尾既人係應該要記得順手關門架 ）
淨係房入面有著燈。我放低晒d 野就攝手攝腳行左入房。佢合埋眼似乎已經訓左，我就輕輕咁坐落床邊諗住出手。
點知我頭都未伸埋佢嘴到佢就一手抱住我條腰咬我耳仔
「終於來了嗎？」
「是呀，趕過來把你吃掉」
「怎樣吃，用蒸的還是炒的？」
「直接現在就要吃，生吃！」
講完我就擷開左件被坐左係佢上面
(今晚我著左件前面拉鏈既連身裙）

我會睇到最後為止 等你繼續出

咁鐘意做愛點解唔搵人拍拖？

打靶港女，睇到我拳頭硬硬地
負皮減低淫娃性慾

「呀呀。。。呀。。。呀」
見到d 正皮一路升升左上一百，我有左第一次高潮。
話唔寫唔寫寫到有正評
係咪唔可以停啦
__________

我坐左係佢上面，附低身由佢耳仔開始錫，慢慢錫到落頸，用口拉開佢上衣舐佢粒lin 一路舐慢慢舐落去佢肚到，再舐落d 咬開佢條褲拉低佢底褲慢慢舐佢小弟弟再吮下佢，手捉起佢務求令我可以三百六十度舐暈佢小弟。
舐下吮下佢小弟弟開始脹起黎，我就開始含起黎。九淺一深咁含是基本，然後再加埋我條利係咁打圈同頂住佢龜頭，好快佢就硬晒。（我對我既技術無懷疑過，嘻嘻。 ）含到硬晒佢伸手按住我個頭迫我深喉。（不過好多女人唔係咁鐘意深喉架炸，男仕們記得要注意下女伴既反應，照顧下女伴既感受 。）然後又繼續按住我個頭上下咁擺。
chok 左一陣，佢伸手拉開左我裙前既拉鏈，個胸就露左出黎，我一邊繼續專心含佢就一邊揸我個胸。

出快啲

我一直以為作者係絲黎

揸揸下佢伸手去我pat pat 後面拉底左我條底褲用手指撩我後穴
好舒服呀。搞到我妹妹d 西水開始流出黎。佢手指應該已經濕，伸手拉我伏落佢到再將我其中一隻腳誇過佢然後扶住我條腰要我坐落去。當然我都有乖乖地捉住佢弟弟放入自己到。
「呀。。。」
佢雙手用力按住我條腰向下，插到好入好入，然後放鬆再按，佢不停重覆推我條腰上下咁嘟，同時佢下面亦頂下頂頂返上黎。兩邊一齊嘟好舒服好舒服
「呀。。。呀呀。。。呀。。。呀呀呀。。。」
佢放鬆手，輪到我un 佢，我前後擺再上下un 而佢手指就好衰咁係到玩我後穴，玩到我好high 個身軟晒伏左係佢身上，然後又變返佢頂上黎。
「你喜歡怎樣的姿勢？」我問佢
「就現在這樣」佢講完撩入左我後穴
「呀。。。呀呀。。呀」我伏左係佢耳邊一邊鍚佢耳仔一邊呻吟。佢cool 住我條頸濕吻我，而後穴既手指撩得愈黎愈入，佢弟弟就頂實晒我妹妹。
呀。。。

想知樓主點解會收山

故黎架 乖啦🐷🐷樓主未必同故有關 。

但女人年紀大經歷多左同埋多左社會責任名聲等等，好多時都自動波知道唔可以再亂黎。
都唔好話女人，男人都一樣。唔敢玩得太過份。呢d 漸漸大個就會明。
不過男人如果愈黎愈有錢就好兩極。
當然有d case 係細個唔玩大個後悔，婚後出軌的故事大家都耳熟能詳。

同埋上面有人問會唔會驚街上撞到尷尬。
其實去到大家咁上下年紀，你就唔會出聲。
感覺同撞返前男女朋友一樣。
大家都有包袱時又點會將件事爆出黎呢。

lm

留名 加速

摩牙

皮已正.

利申：絲.感覺好奇妙.曾經有考慮穩sp.但五知邊到搵比較好

覺得絲打好正

守住不後悔

五你老母
btw想問女比人玩後門有咩感覺
唔覺唔覺就live左

留名 絲打堅正

其實係咩心態 可以自己ff出故做女俾人屌 但現實又忙住食女

撩撩下佢吉左起身抱住我由女上變左男上然後佢就可以用力抽插我。佢伸手叉住我條頸錫埋黎。
「呀。。。唔。。。呀呀。。唔唔。。呀。。」
佢不停抽插插到啪啪聲。
呀好舒服，我被佢插到震晒，佢拎左弟弟出黎然後又大大力咁插入黎，重覆抽插左四五次，然後再留返係入面頂，頂到好入好入。
「喜歡嗎？」佢問
「嗯」我咬住自己既手指點左下頭

咁早有文，留名

會唔會係幻想有條女咁淫係件開心事

佢聽完再頂入d
「呀。。呀呀呀。。。呀。不。。。不要停。。呀呀。。呀呀」
佢聽完大力再抽插左十零下突然抽左出黎射左係我個口到。
哎，好賤呀 ，我即刻用口接住d 精唔比佢流到同圍到係，同埋沖左入廁所吐晒出黎再不停開水沖個口 。
然後佢都行左出黎，搵左支新既牙刷比我同比左條毛巾我沖涼。
沖完涼抱住就訓左。

朝早7點佢鬧鐘響。唔只一個鬧鐘，佢屋企有兩個 ，自此我就知道做ibanker 真係好撚慘，因為佢幾乎朝朝都咁撚早起身然後好撚夜先返得屋企。ibanker 無時間，拍唔到拖是常識吧
佢關晒d 鬧鐘係床上瀨床。我見佢唔乖唔起身去返工就捐左入被入面幫佢含起黎。
男人通常朝早起身其實已經硬，加上我既技術，我一邊舐一邊用手上下chok 然後用力吮住個龜頭用利打圈，再含到好入再吮返出黎。佢忍唔住伸手按住我個頭上下chok 再加埋我係咁用利頂同吮下含下，好快佢就射左。但又係射係我個口到。妖
我即刻又爬左起身鳩沖去洗手盤到洗口。佢係我沖緊時仲要大笑然後大聲話：「快跑呀 ！！」好撚賤呀

我都想咁俾人叫起身

我洗完訓返上床，佢終於捨得起身入廁所沖涼換衫。換完衫佢走返入房錫左我一啖然後同我講佢要去返工叫我繼續訓，走果時就咁拉埋個閘就得。佢最後加多句，如果有想睇既書就拎啦，佢本「xxx高盛」已經睇晒（個名好撚長唔撚想打），因為我有次有同佢講我對佢本書有興趣。
然後我就訓多左陣，起身果時我終於有時間慢慢研究下佢屋企。佢房係連住書房，作為一個單身漢，佢個書櫃都幾多書，數埋都差唔多有三十本。主要都係關於金融呀哲學思考果類。同我睇既都有d 似。熱門既如"the art of thinking clearly" 呢類都有。當中都有一兩本男女關係既書。
啊，原來男人都睇埋d 咁既書，有d 差異。
係呢刻我覺得自己勁似重慶森林入面王菲扮果個女仔，係到研究屋企 唯一唔同就係我未變態到幫佢改頭換面 我係書架上拎走左本「xxx高盛之後就走左。之後去左IFC 行街鳩fing 。窮撚無錢shopping 唯有坐Starbuck 鳩hea 開始睇本「xxx高盛」。

Gay佬甜故

摩牙！！

你比人玩下後門咪知.應該差五多感覺姐 我就未試過

有點後悔

「呀。。呀呀。。。呀」
正皮呀。。。我想要。。呀。。呀。。

***專家指出，正皮能提高性慾

_________

係IFC 高盛就係樓上我係到睇為什麼離開高盛，唔知有無高盛d 人經過見到有咩感受。

「是不是還在睡啊？」接近中午果時我收到佢既msg
我影左我係到睇佢本書張相比佢
「誒，這麼乖，這麼早就開始看書啦」
「當然啦，我是個勤奮好學的人來的 」
「那你乖乖看書我要工作啦」
「好」
打書釘打到肚餓我就返左屋企。

之後既日子都係得閒食下飯去下佢屋企過夜send 下msg send 下淫照撩下佢吹下水咁。

我地之間唔係搞左好多次，因為佢真係好撚忙，但每逢過完夜佢要返工果朝，我都會幫佢口爆。

本身形象係乖仔所以做唔得D咩, 想突破下

廢嗡式留名

我都係

「整齊誒？」
由於我臨離開佢屋企之前有係咁依幫佢執左下屋，摺左沙發d 衫，整理下床鋪咁。佢夜晚返屋企就見到整齊左d 啦。
「誒？」我扮無知
「房間整齊誒」
「你下班啦？」我無直接回答佢
「是啊，累死啦，早上還要這樣」
「那喜歡嗎？」
「早上被吹醒是喜歡的 」

大家都無講明關係，不過久唔久都會約見面。但佢真係好撚忙，先唔講早返遲放。我地一齊呢兩三個月佢出trip 已經出左 n 次，唔係倫敦就係上海有時又要返台灣。

再一次要表示，做ibank 既真係會好撚柒鳩忙。有時見到都登佢辛苦
言語間其實佢都多次暗示明示佢好快就要正式搬返去台灣因為屋企人都係果邊。
本身唔抱太大期望，所以都無咩特別感覺。

正皮

一早做好左離別既準備係好事黎。
既然唔能夠永遠留住，咁應該好好珍惜僅餘既時光。我咁樣同自己講。

無耐就sem break d 朋友仔又召喚一齊落老蘭慶祝。果排佢又出左trip 百無了賴就跟隊落去啦。
其實我到而家都唔撚係好明點解慶祝要落蘭桂坊。後來我就明白，因為香港人真係好撚慘，日日返工困獸鬥壓力又大，如果唔賣醉黎麻醉自己，有時日子真係唔撚知點過。
呢晚好死唔死，我同班frd 又走失左。

屌，到底蘭桂坊有幾大，點撚解成日都走失。痴撚線架
我有心懷疑我班frd 係有心賴低我自己去搵食。

落過老蘭就知，一入到d club 不見天日，你就算收到電話都聽唔撚到電話條友up 乜鳩。收到msg 你話比人知你自己係邊，條友入到去黑媽媽乜都睇唔撚到，點撚樣搵。

所以會有去翠華照妖之說。顧名思義就係識到條女要帶佢去隔間翠華，係翠華明亮既燈光下照一照到底條女會唔會係翠華既神靈下現形成妖怪。

唉，屌，其實我每次走失，自己一條友就會有斬獲。今次都唔例外。

正皮會高潮

屌 出快啲啦

友人G 話自己入左去Magnum 於是我就入左去搵。

入過Magnum都知個場又大又多台仲要有上下層，屌，真係搵鬼搵馬咩。我個G 小姐不斷話自己係舞池入面，問佢係邊個位，佢就無撚再覆過我啦。
我見到佢兩個藍剔然後offline 再online 又變返offline。
屌你呀
已讀不回

我都幾肯撚定G 小姐已經有斬獲。
正所謂阻人溝仔猶如殺人父母，我唔撚知係邊到聽返黎，但我覺得佢邏輯上好撚合理，所以我就放棄左搵佢。

係我目光不停係個場掃黎掃去之際，有條友向住我行左過黎hi 我。我心諗hi ,hi 乜鳩識你老鼠。

樓主好撚淫

比多d 正皮我仲淫

絲打你次次搵sp 都中出？

真心覺得佢係絲打咩

師兄你爆精喎

後來佢話返比我聽，係我目光掃黎掃去之際佢以為我望緊佢對佢有興趣。
我聽完之後諗，原來男人真係好撚鐘意FF架，佢地會以為全世界都望住佢

佢話請我飲野，我地就開始傾起黎。
問題都不外乎果d 啦，黎黎去去都係咁上下。

有時你會覺得人類其實真係好撚無聊。我地對另一個人既認知只係圍繞住你做邊行架，你幾歲呀等等。唔撚會有人識人果時會問你鐘意咩色呀你鐘意咩動物呀。如果無啦啦有條有鳩沖出黎問你呢d 你都嚇撚到轉身走人啦。無辦法啦，香港唔撚係小王子個B 612 小行星，無撚啦啦有個小王子空降落黎一識你就叫鳩你畫隻羊比佢，d 人一定嚇撚到走夾唔抖。

扯撚哂 唔知你係咪真絲喇唯有ff 住先

不過多d j 圖就更正喇

佢問：「睇你個樣咁迷茫，你第一次落黎呀」屌搵緊人唔係迷茫唔通好清楚係邊咩。
「係呀，第一次落黎」係第一次，今晚就第一次落黎囉。
「我都係呀」跟我機？鬼撚信你。
「我今日27歲生日所以d frd 話落黎幫我慶祝」佢補充
香港人真係好撚慘生日淪落到落老蘭慶祝。
佢其實係一個都幾風趣既人。有少少鳩鳩地，真心似岩岩出黎玩。唔算係我鐘意果類型，但佢夠天真吸引左我。
酒精加音樂既影響，其實就好容易令到人放鬆心情同大膽起黎。

難怪d 古人成撚日要醉撚住咁吟詩作對。因為只有醉撚左先可以寫出咁撚露骨兼肉麻既說話。你睇張炎首阮郎歸入面果句「花貼貼，柳懸懸，鶯房幾醉眠。」用左十一隻字，淨係十一隻字，就講撚左自己同歌妓沈梅嬌搞野既場面，晚晚纏綿酒池肉林，每一隻字背後都藏著無盡既深層意思，d 做愛畫面你淨係睇三幾隻字已經出撚晒黎，真係唔撚係醉左都寫唔出呢d 咁撚露骨又咁有深度既既字眼。幾隻字都睇到你扯扯地。

諗到呢到我有理由懷疑，時下d 作家KOL 高登仔寫唔撚出d 咁撚高質既字詞，淨係識得寫埋d 甜故高登故，全部都鳩鳩地，寫黎寫去都淨係識寫點抽插，露骨無深度，全部垃撚圾，一定係因為佢地唔撚夠醉。

沈醉係音樂同酒精之間，我地兩個好快就鍚起黎。佢一邊濕吻我一邊抓住我pat pat 錫左陣下面開始磨黎磨去，無耐我就feel 到佢下面頂住我。然後我地就好順理成章離開左Magnum 去左開房。

加速加速加速加速加速加速加速加速呀！！！！！！！！！

一入到房佢已經係後面抱住我，伸手入我低褲入面摷我妹妹。輕輕咁卒我下面再慢慢咁插左隻手指咁去。
「嗯。。呀。。。」
插左幾下佢手指已經沾滿我d 西水，佢就按低我趴落張床到，佢企係我後面一邊單手除褲一邊拉底條我條底褲就插左入黎。
佢捉住我條腰先係淺淺咁推前再拉後，然後大大力咁頂入我到。
「呀。。。呀呀。。。呀。呀。呀。呀。。呀」

隨住一深一淺咁出入出入，加上我d 西水不斷淺出，佢插到啪啪聲，而我就跟住d 啪啪聲呻吟起黎。抽插左一陣佢抬高我pat pat 令佢吉起黎，然後就繼續深入探索我妹妹。我妹妹比佢既弟弟躋到好滿足，西水不停淺出而我就不停呻吟。

插左無耐佢將我抬晒成個人入張床到然後佢都上埋床訓係床到繼續插繼續插。
「呀。呀呀。。。呀。。呀。。呀呀呀。呀呀。。呀呀。。」
不停地深入淺出，插到啪啪啪啪聲。
我正一係淫蛙好鐘意比人用力抽插，好舒服呀。
「呀。。呀呀。。呀呀。。。呀」

我到左高潮啦「呀呀。。呀。。呀。呀。。。」佢妹妹震左下 d 西水洶湧而出，佢弟弟感受住妹妹既震盪射晒d 精出黎沖擊我d 西水。
「呼」佢射完喘左口氣。

而大家都累到攤左係床到休息。攤左陣，佢提出話合照，利申只係真係普通合照無任何淫穢成份，大家不要FF太多。
雖然係咁但我都r 撚晒頭，做乜鳩要係床到selfie 呀，呢條仔好pure 好true 無誤，我開始相信佢真係第一次落老蘭。
「嗱，我幫你影低比你集郵，睇你個樣擺明成日食仔集郵啦」佢影完解釋原因。
「咩集郵呀痴線」
「都唔知你係咪有本集郵簿食完d 仔就貼張相上去」講完佢自己大笑左出黎。
屌，點解咁低能架佢，不果夠on 鳩我like!

乖仔就好
乖仔好事黎架

屌我係女人都覺得好撚正

絲打請自重唔好對我有性幻想
但可以對個故仔有性慾

係床到大家鳩吹左陣
「你其實做咩架？」
「做鴨呀」
「下，但係，我無錢比架」我假裝露出好驚青既表情。
「今次free 比你啦」佢奸笑左下。
「咁之後呢？」我扮慘情。
「free 多幾次比你啦」佢講完自己都笑左。
我屌你啦。我竟然淪落到要人free 比我食我真心笑左出黎。呢條友真心可愛on 鳩

無幾耐就天光，一齊上左的士佢兜左我返屋企然後走左。

電。。電。。電。。電
當我已沖好晒涼撻左落床準備訓覺，電話係咁震，有人打黎，有d 燥燥地，咁撚夜都仲打電話唔撚識whatsapp 架咩d 人，係咪on 鳩架
一望
Mr. C is calling
補充下，Mr. C 就係今朝條仔。
"喂" 我好撚緊張咁喂左。老老豆豆，已經好撚耐無傾過電話。而家大家都whatsapp facebook 仲邊會傾電話架

五你老母
你冇試過就咪撚答啦on9

乖啦唔好鬧交，我驚佢嬲嬲地聽日就搵你玩後門
姐姐錫返

呢樣野左右手幫你唔到架

中國文學又識 好撚勁

不如打定幾篇一次過出

其實，我打好晒寫埋結局啦
不過睇下有幾多人有反應先遂d 貼出黎炸

咁我keep住留名

"喂，係到做緊咩呀"
"準備訓啦" 我有d 不知所惜，到底係咪有咩好重要既事要電話講，whatsapp 唔得架呢？
"無呀，打下比你睇下你有無將我影果張集郵相貼落簿炸"
頂，成件事真係好撚鳩呀，但唔知點解我會可以同佢鳩吹左好撚耐，之後就幾乎隔兩三晚就鳩吹到凌晨三四點。

d 話題全部都好撚無建設性，講下我點虐待我隻公仔，落雨時講下窗台d 雨水，然後又講下今日食乜鳩，講下聽緊咩歌，迫對方聽自己鐘意既歌，討論下d 歌詞咁。總之就好撚無聊唔撚知傾黎做乜鳩但又傾到三四點唔收線或者傾到訓著左無收線。

由於每日都keep contact 基本上佢對我既行蹤都幾清楚。

有一晚我去左上跳舞堂，跳完收到佢電話，佢話佢聽日off 問我想唔想去佢到。我緊係話好啦。古語有云，有食唔食罪大惡極，作為一個專業既食家係唔可以放過每一個有得食既機會。

咁就唔好分咁散啦 不過幾好睇

有冇咁易高潮 睇h漫咁

我仲諗緊我應該今晚出晒定係留d 聽朝再出

____________

「但係，你屋企有無公仔麵」我跳完舞真係好撚肚餓，唔食野會餓暈架。
佢聽完係電話既另一邊笑到痴撚左線。
我都唔明有咩咁好笑 我只係肚餓想食公仔麵姐嘛
「你次次上人屋企都問人有無公仔麵架」然後忍唔住又再笑。
到底問人有無公仔麵有咩問題呀
「我跳完舞好肚餓呀」

佢無理我但就教左我點去佢屋企。佢住係天水圍既一個公屋屋村。係呢刻我好興奮，好似去旅行咁，未出發先興奮，自從上一次之後，一直都係傾電話都無搞野，今日終於比我等到啦 。

佢教我去銅鑼灣搭紅van 入去。由於佢驚我唔識落車，佢一路keep 住同我講電話。
「司機，請問呢架車係咪去天水圍架 」我好興奮但又好怕醜咁問。

你知啦，紅van d 司機好撚燥底，唔小心講錯野隨時比佢屌全家。每次上紅van 都係一件好神聖既事，你必須要抱住萬二分既謹慎去跟隨紅van 應有既規矩。紅van 有紅van既規矩 ，神聖不可侵犯。
叫落車要夠大聲，落車先比錢是常識，上車不能慢，唔撚好阻撚住後面d 人，搵位要快，唔撚可以企撚左係到on 鳩鳩，司機的時間是幾百萬上落的，絕不容許你這等不知所謂既廢J 係到阻撚住晒。

「係呀，係上就快撚d 啦，唔好阻撚住後面d 人啦」
「好呀唔該😆」
「你做咩咁興奮好似學生去旅行咁，"司機，係咪去天水圍呀"， 咁興奮做咩」佢聽到我比人屌撚完都咁仲咁開心咁講唔該，就扮我講野。
「做咩喎，我未去過天水圍呀嘛，真係好似去旅行咁架。」

順帶一提，唔知大家知唔知，港島撚入新界其實真係好撚柒鳩遠。搭車都要搭成粒鐘，耐到分分鐘同搭飛機飛台灣一撚樣咁耐。去一轉新界其實同去旅行無咩分別。

古語有云，香港有紅van 遲到都唔撚使驚。紅van 一開快撚到彷彿入撚左時光隧道咁。加上佢一邊係電話同我鳩吹，轉下眼就到左。

未落車已經見到佢企左係車站，一落車佢就隊左包煎釀三寶比我食。
我食完就返到佢到。一放低d 野我就話要沖涼，因為跳舞室到又無得沖涼，跳完舞痴笠笠。然後佢就比左佢自己d tshirt 我換。
沖完涼出黎，竟然見到台上有碗熱辣辣既公仔麵。
佢見我手上拎住d 污糟衫就問我使唔使洗。我就連埋d 跳舞衫都比晒佢。我真係好撚好意思。佢心中一定瘋狂屌鳩我呢個死港女。佢係到洗衫時我就係到食麵。

食完好撚滿足，其實公仔麵真係好撚好食。尤其是係之前新出果隻黑蒜味簡直是極品，當然，basic 款麻油味就是家中必備良藥，肚餓時服一碗快活過神仙。

食完麵既環節先係最重要既環節。食完洗完碗佢就話要訓覺啦。我心諗好o野終於埋牙啦。等咁耐都係等呢刻。於是我就滿心歡喜跟入房。成隻快樂的小狗咁跟住主人，差在未舐佢腳邊講「主人，汪汪 ，你屌我啦」。

駁屌r 正皮

好正呀 我都想係咁比人大大力屌

「主人汪汪你屌我啦」
「你個樣咁迷茫既第一次落黎呀」
真人對話聽到一定笑到噴鼻水

差在未舐係腳邊講「主人，汪汪，你屌我啦 」

無講出口架

佢果張係單人床，兩個人訓有d 困難，但係都唔緊要。

曾經有著名性愛學家話過，只要有技巧，無論環境有既難訓底，都一樣可以有高潮。
我地只要抱住呢個信念，無論任何地方都可以做愛（好似係）。

但係，係我訓左係佢隔離時，佢竟然就咁抱住我合埋眼訓左。無論我點撚樣搞佢，錫佢，佢都唔理我，係咁禁住我抱住叫我訓覺，佢仲殘忍到捉住我對手唔比我周圍嘟黎嘟去，唔比我搞佢
點解會咁架。唔撚係山長水遠入到黎真係就咁訓覺。點解，點解唔比我搞野。嗚嗚嗚。

懷住有食無得食既怨恨心情，心中飲泣，我好快都訓著左。
結果，咩都未做就一覺訓到天光。
我一醒就急不及待騎左上去迫佢就範。

傳說，男人一起身係果刻防禦能力係最弱，最容易被攻陷的。

眼殘睇錯
依條友都幾可愛wor
好有愛咁暫時睇

我從佢耳仔開始錫，錫到佢頸然後捉住我塊面同我濕吻起黎。
同時佢開始脫我條褲，撩我妹妹。我d 西水慢慢流出，開始沾濕佢手指。

「唔。。嗯嗯。。。嗯」
我輕輕咁呻吟，
佢脫埋我上身衫揸緊我個胸吮左落黎。
「呀。。」
我爽到大叫左出黎。

佢見我咁鐘意，就雙手都揸我個胸，兩邊交替吮，吮完右邊吮返左邊再大力用手搓。
「呀。呀呀。呀。。。呀」
我下身忍唔住係佢上面un
un 到佢弟弟開始脹起黎，變得又硬又粗，佢就脫左褲慢慢將佢弟弟放左入黎。

「呀。。。。呀呀呀。。呀。。」
我等左咁耐就係等呢刻，呀，插我呀。頂入d
我騎係上面上下咁un 然後又前係扭條腰務求令到佢弟弟頂到咁入得咁入
「呀。。呀呀。。。呀」
佢伸手抱住我係下面頂返上黎。
「呀。。。」

佢頂到我妹妹d 西水係咁流，沾濕晒佢弟弟。
「呀呀。。呀。呀。。呀呀呀」
佢下面頂上黎我地下面碰撞既聲發出啪啪啪既聲音。
頂左一陣佢抱我打側身訓係到，然後佢跪左係到捉住我上面隻腳插入黎。
「呀。。。呀呀呀」
我既淫叫聲隨住佢抽插既頻率此起彼落。

呀。。好舒服。。。唔好停呀
我用好淫好淫既眼神望住佢，佢見到就錫左落黎繼續一邊濕吻一邊插到好入好入。
「呀。。。唔。唔唔。。。唔」
佢按我平訓係到捉住我雙腳繼續插
「呀。。。呀呀。。。呀。。。呀」
「呀」
係我既淫叫聲下，佢射左出黎然後係床頭拎左d 紙巾比我抹。

我"吉"左起身，幫佢弟弟舐乾淨我d 西水同佢d 精。
然後我地訓返係床到傾左陣計，
由於一朝早就做d 咁劇烈既運動，真係好撚肚餓，我地就起身沖涼換衫準備出去食早餐。

出門前醒起洗左衫未拎，
點知佢已經幫我收左衫仲話：「喂，你呢，件衫洗完d 珠珠斷線掉晒入洗衣機，我幫你執晒出黎啦，你自己睇下有無少左幾粒啦。」
我果刻差d 感動到想嫁比呢條友。痴撚線，點解佢可以咁可愛，幫人洗衫仲要執返d 珠仔。正常人都會掉左佢就算啦。
佢係咪傻架。
「啊，掉晒出黎，唔緊要啦，唔該晒你呀。」除左講唔該，我真係唔知應該點比反應。
我咁大個女都未試過有男人幫我洗衫架 真心感動左一下。

拎返晒 d 衫我地就出去搵野食。

我地出左元朗，佢介紹左好多元朗既特色美食，我地首先食左好到底麵家既雲吞麵，然後又去左B 仔涼粉到食豬皮腸粉，仲去左大馬路果到掃街，食左好多餃子燒賣魚蛋煎釀三寶etc
就係咁就食左成日，痴線，由朝食到晚，佢食完一樣就話驚我唔夠飽就帶我食另一樣，食到最後真係好撚飽。

好正

屌 好撚好

之後大概都係傾下電話咁。每星期佢知幾時day off 就會約我去佢到。

然後有一日，佢又day off 又叫我上佢到。
我上到去同佢坐係沙發睇電視。
登登
MR. 台灣仔 sent you a message: "你要過來嗎？"
shit 。台灣仔今日落機到香港。
佢坐係隔離望到，無出聲。
我扮無野繼續睇電視。
登登
Mr. 台灣仔 sent you a message:" 不來我要睡了，我好累，晚安"

我即刻禁熄個mon 唔知佢有無睇到。我繼續扮無野。

坐下坐下我又心癢起黎。就坐左係佢上面開始錫佢。
佢本身唔想理我。但我不停係佢上面 un

由佢頸位一路錫錫落佢胸口，拉落佢條褲慢慢錫落去佢弟弟到，開頭慢慢舐，吮下佢旦旦，慢慢捉住弟弟由底舐上去佢龜頭再吮住吮係口入面用利打圈。然後又含晒入口再吮返出黎，不停含吮。佢弟弟就硬起黎。

係我手上，所有小弟弟都不能逃過一劫，要屈服係我既淫魔之下。
我吮左陣佢捉住我按我坐落去沙發到，抬起我兩隻腳就插左落黎。

「呀。。呀呀。。。呀。。呀」
佢今晚好似特別粗暴，下下都插到好深好入好大力。
「呀。呀。。。唔唔。。唔」
佢錫左落黎唔比我淫叫。
佢一不停抽插，望住我既眼神就好似同我講緊「我今晚一定要插爆你呢個淫蛙」

「呀。。呀呀。。呀。。呀。呀。呀」
佢咁大力抽插，我d 西水淺晒出黎。係呢個時候佢拉起我，推左我落飯台到，按住我上身趴係飯台到係後面大力抽插，我按住張台，比佢抽插到張台係咁搖撞埋牆。
「呀呀呀。。呀。呀。呀。呀」
抽插左一陣佢將我反身禁我訓上張台，抬起我雙腳繼續大力抽插。
「呀。。呀。。。呀呀。。呀呀。。呀。呀。呀。呀。」
我d 西水係咁流，佢愈插愈快，下下都頂到好入，我就黎頂唔順啦
「呀呀呀。。呀。。呀呀。。呀」
佢今日既眼神簡直就好似想話你呢個淫蛙我要插到你慾死慾仙。
「呀。。呀呀。。呀」
佢頂左一下好入然後我就feel 到佢d 精射晒係入面填滿左我個妹妹。好舒服。佢慢慢抽出黎，d 精就慢慢跟住流出黎。我成身軟晒。佢就係台到拉返我起身。一企起身d 精就沿住我大腿流左落黎。我就走左入廁所沖涼。沖完出黎佢已經入左房訓著左。我抱住佢，都訓左。

唔知係咪佢睇到d msg，我覺得佢之後既態度冷淡左好多。好一排都無搵我去佢到。覆msg 好慢，同埋少左打比我。雖然都會久唔久約下，不過，感受到一齊做愛已經無左果種熱情。

講明先，我係識佢之後同台灣仔都無再見。嗱，basically 我唔算出軌架。
唉，屌。好啦，我認啦，我係正宗仆街死港女賤貨。

你係巴打定絲打 ?

真心想知鐘意睇既係絲打多定巴打多 。

實在太眼訓。我決定今晚就出晒去。
正皮呢，正皮呢。
最後衝次r 正皮。

歡迎大家睇完寫下感受。

___________

「我明天去倫敦，你今晚要來嗎？」台灣仔又返到香港。
「好呀」
反正今晚又無約C 先生。同埋我已經計劃好左，只要係夜晚訓覺時段send 返msg 同C 先生講我要訓覺，成件事根本就唔會穿煲。哈哈，係呢刻我覺得自己真係好撚柒聰明。我對呢個計劃充滿信心。

晚上7 點零，我去左ICC接台灣仔放工，然後一齊係ICC 食完飯就返佢屋企。

食完飯差唔多十點零，我臨離開餐廳去左廁所，係廁所send 左個msg 報道，話自己落堂同frd 食完飯就返左屋企。

去到佢屋企我就去左沖涼，我沖完到佢沖，沖完涼我淨係著住件白色t shirt 就坐係沙發玩電話。大概十一點係等緊佢沖涼出黎時就whatsapp 同C 先生傾左兩句然後就話自己好眼訓要訓覺啦，講左句晚安，就係send 完晚安果下，佢就沖完出黎，我就放低電話專心等開餐。

我呢個計劃，完美到震驚十三億人口。我真係好撚醒。心中不禁暗暗欣賞自己講大話既才華。時間人物地點配合得天衣無縫。

講明係甜故不能揸流攤呀

沖完涼佢見我坐係沙發，就行埋黎按住我個頭放係佢弟弟到，我都好識做，開始舐佢弟弟，佢仲係好軟，我就含住吮，一邊吮一邊feel 到開始漸漸大起黎，我又吮又打圈，含到佢硬晒。硬左佢就可以抽插，佢按住我係沙發背，開始係我口到抽插，深喉完再拔出黎再插入我口到。
「唔。。唔唔。。唔」
唔可以淨係插口咁自私架。我妹妹已經濕晒隨時可以插得啦，我係果刻好想佢快d 插我下面呀。
「唔。。。。唔。。唔。。」
我含到佢弟弟充滿口水，呢個時候佢拉起我入廁所。

然後推我反身面向塊鏡，按低我上半身係洗手盤到，捉住我pat pat 係後面插左入黎。
「呀。。呀呀呀。。。呀」
佢係鏡入面見到我個淫樣，我係鏡到望住佢，用眼神懇求佢大大力咁插我。
佢從眼神中聽到我既心聲，更加用力頂到好入，不停抽插，插幾下淺再大力插一下深。
啪啪。。啪啪啪。。啪。啪。啪啪啪啪啪。。。
「呀。。呀。。。呀呀呀。。。呀。。呀呀。。呀呀。。呀呀呀呀」
啪啪聲同我既淫叫聲互相協奏。
係呢個時候，佢將我推落浴缸拉我坐係d 水入面，上身件白色T shirt 濕透，原來佢係沖涼果時已經開左水落浴缸到。
佢都坐架落水到，捉住我雙腳，就插左入黎。

佢係水中抽插我，d 水就跟住流入黎，好似係咁比人射係入面，佢弟弟同d 水一齊係我妹妹入面填滿我妹妹既所有空間。
我妹妹已經被滿足到抽搐左幾次。
原來係水到插係呢種感覺，好新奇，好正。
「呀。。呀呀。。呀」

係水到插仲會有水泛起既啪啪聲，而且浴缸好滑好冼，我只可以扶住浴缸邊。
佢拔左出黎坐左係浴缸邊，然後cool 住我條腰拉我坐落去佢到。
係水到真係好難嘟，我只能扶住浴缸邊借力上下坐落去。
我成身已經high 到軟晒無咩力，坐左幾下，佢頂唔順我咁慢就抱住我條腰，然後從下頂返上黎
「呀。。。呀呀。。呀。。呀」
我唔得啦，d 水係咁湧入我妹妹，好正呀。我黎左次高潮。

佢feel 到我妹妹高潮夾左下，就將我反身，然後捉我雙手cool 住佢條頸，然後佢cool 住我條腰，繼續大力抽插。
「呀。。。呀。。呀呀。。。呀」
係d 水同弟弟既沖擊下，我淫叫到好大聲，好快，我又有多次高潮
「呀。。呀呀。。呀」
妹妹高潮果刻，佢都射左入黎。
佢將弟弟慢慢抽出黎，d 水就湧入黎同d 精渾埋一齊。
好滿足，係廁所順便沖埋涼舒舒服服去訓覺。

之後既一段日子，台灣仔就去左倫敦，除左偶然send 兩句，都無咩講野。而C 先生，就好少再打電話比我，但都仍然有每日send msg 交代下大家做緊咩。

加上呢段時間我已經係入左大學，讀到final year，成日趕paper 上堂做功課，大家都好難約見面。
人一忙起黎日子就會好快過，無時間見佢地更加無咩時間再去搵其他仔。

後來終於完sem好感動。C 先生知我完sem 大家交流又多返。

但完sem 無幾耐我就同媽咪去左旅行。去完旅行返黎果晚，實在太攰我好早就訓左。

絲

目標夠200正皮就收工。
正皮呀

快d 夠200 比我出埋收工了左件心事 正式要做返正經野啦

頂唔順要訓陣先
夠200 記得報夢比我，我會爬起身出架啦

晚安啦各位

繼續留名 晚安

留名again

200啦

好多呀。。呀。。呀呀。。
btw樓主加啲腳膠情節啦

留
唉 點先識到樓主呢d又正又肯玩既女

屌你死毒撚
有冇去magnum嫁
我咁耐都未見過佢開上層

真係笑而不語
你蒲左幾耐呀

自己而家落magnum 吸下啦

我蒲果陣Beijing 都仲係到 見證住佢收皮br埋bungalow 開張
雖然我唔落beijing 呢d 垃圾場

magnum 樓上果層是VIP 區同埋有廁所。

係舞bar 台後面同DJ 台後面都有樓梯上

你地蒲左幾耐呀扮蒲精呀

毒撚唔去蒲，你班人，偽毒可恥

估唔到係去蒲呢個位咁有回響
成班偽毒撚

係咪成日落magnum

介紹完magnum 可以出文

打個「呀」字打撚到手殘

偽毒呀你地
個個成日上高登鳩叫無女，實情係個個蒲精

Sugar fever 果陣 即刻覺得自己好撚老
Magnum去親都燥 迫到仆街 郁都郁唔撚到

估唔到係去蒲呢個位咁有回響
成班偽毒撚

係咪成日落magnum [/quote]

Sugar fever 果陣 即刻覺得自己好撚老
Magnum去親都燥 迫到仆街 郁都郁唔撚到[/quote]

師兄幾歲
老老豆豆sugar 係到果陣我仲未識蒲

clubning 去迫是原意啦

其實magnum marketing 做得幾好，位置又幾好，控制人流係樓梯排隊，搞到好大陣張，吸引多d 人入。
不過係d 人雜左d

level 同play 都幾好。香港人場但d 人無咁雜。

bungalow 果條街d club 多鬼佬鬼妹。想食鬼妹應該去果d 場
利申對鬼仔零興趣，唔會去果d 場

最後一篇啦。

想睇搞野情節既朋友要失望啦。
留意返，雖然多左好多正皮好開心，但呢篇係無高潮架，乜到無架

大家有定心理準備，唔好期望太多。

__________

起身果刻，我收到C 先生既miss call 我send msg 問佢咩事，佢已讀不回。我再send 多兩個，佢都藍剔不回，我見住佢明明有online 但無覆我，我打比佢，佢都唔聽。
我夜晚再打，佢終於聽電話

「喂」
「你琴晚搵我？」
「你琴晚去左邊？」
「係屋企訓覺呀」
「你琴晚係咪出左去玩？」
「我真係訓左覺呀」
「你如果真係訓覺一d 唔係咁簡單兩句唔解釋多d 」
「我琴晚落機返屋企食完飯就訓左，點會出左去」
佢無覆我，就cut 左我線。
無論我點樣再打返去，佢都無再覆我。

過左一排，飛黎飛去既台灣仔send 左個msg 比我：
「我覺得我現階段不是很適合發展任何關係，那些書，就留給你當紀念吧。」

經過呢件事，日子回歸平淡。人忙起黎，你就唔再想生活有太多枝節。

平淡既日子過得好快，當你每日好忙成為生活既奴隸時，你就無時間諗咁撚多野。每日做晒d 野可以訓覺好既已經係生活上最大既安慰。當然，夜闌人靜之時，都總會想起段段往事，然後就會概嘆人生做得咁撚辛苦，做撚到隻狗咁都唔知自己為乜鳩。

突然有一日，
Mr. C sent you a message:
"hey, how are you? long time no see"
"no ar...just off from work lor"
"what is your job now?"
"research assistance lol"
"嘩咁勁既。"
"打工姐。你呢，其實到而家我都唔知你做咩"
"我呢d 工太cheap 唔敢講。"
"...職業無分貴賤，都係打份工姐"
"你唔會明白當一個男人知道自己比唔到更好既將來個女仔果種感受。"

我到而家都唔係好明呢段說話既意思。

最後只能引用李商隱首<錦瑟>既其中一句，嘆說：「此情可待成追憶，只是當時已惘然。 」

翻成白話就係：「屌食撚過就算啦，唔撚好諗啦，雖然當時那麼驚天動地愛撚過。」

明唔撚明？

「喂，絲打，你仲掛住玩電話，夠鐘上頭啦，再唔出黎就會誤左吉時架啦。」

房外傳黎呼叫我既聲音，我望住窗外，香港既深夜仍然璀燦繁華，係這個不眠之城，似乎什麼事都可以發生，而有更加多既事係你無辦法話比其他人知。

終於我打完故事最後一隻字po 左出去，然後delete 晒所有history ，出去迎接人生另一個開端，又或者，可以話，係另一個新既挑戰。

-完-

多謝大家呢幾日陪我一齊出文。
承蒙各位巴絲打的厚愛。
在此再三答謝大家的正皮和留言。

如故事內容曾經在你身上發生，勿相認。

謝謝收看。

個ending好現實

最後絲打搵左咩人埋單

最後都搵到人埋單

Mr C好似沉左船
個故好現實
最後都係可以搵人埋單 有閪就乜都得

唉好啦好啦。唔再改。
我最尾呢個位改左好多次。
寫出黎驚比人怒屌。
而家出返改前既版本啦。
其實同原文唔係差好遠。

收工啦收工啦。

____________________

「喂，絲打，你仲掛住玩電話，夠鐘上頭啦，再唔出黎就會誤左吉時架啦。」

房外傳黎呼叫我既聲音，我望住窗外，戴起放係台面上果對4卡既鑽石耳環。

香港既深夜仍然璀燦繁華，係這個不眠之城，似乎什麼事都可以發生，而有更加多既事係你無辦法話比其他人知。

有人話，邊個送比你既鑽石最大粒，就代表邊個最愛你。
我係呢一刻，都唔敢肯定呢句說話既可信性。而我明白，有d 發生左既事係無辦法去計算衡量，更加無辦法被取締。

終於我打完故事最後一隻字po 左出去，然後delete 晒所有history ，出去迎接人生另一個開端，又或者，可以話，係另一個新既挑戰。

-完-

多謝大家呢幾日陪我一齊出文。
承蒙各位巴絲打的厚愛。
在此再三答謝大家的正皮和留言。

如故事內容曾經在你身上發生，勿相認。

謝謝收看。

莊生曉夢迷蝴蝶⋯
雖然冇經歷過，但唔知點解睇到好大感觸
如果係真嘅話祝你幸福

搵左毒撚埋單

鐘意Mr. C個段, 因為自卑所以放棄淫娃個下都幾sad

btw有無後記同返運動員台灣仔Mr. C嚟個婚後派對

絲打好似每次都係冇戴套，真係唔驚爽左先算？

甜得嚟又有啲深度幾好睇
最後有啲心up 成日好驚做sp會沉船 但係完全無feel又真係難啲做到sp

好正呀

放多幾張相就好

睇到好sad

mr k 同我遇到的有啲似，一個男人到三四十歲真係好寂寞咁搵你傾訴，而我好想留住佢。

LM

甜故劇情需要。

係呢到必須寫返d 正確既性知識。
唔想教壞人。始終係公眾平台唔知睇既係咩人。

再三叮囑各位女孩自，玩還玩，自己一定要留返底線同保護自己。
做足安全好重要。
如果未有生bb 既準備而你無食藥，佢唔係stable 既性伴侶，佢唔肯戴套千祈唔好制。
一定要留一線，確保自己唔會出事。
就算有戴套而係過程中有咩閃失，一定要補食返藥。

請各位女孩子一定要有正確既性觀念。
安全至上。

而巴打方面，如果你地唔係準備好負責任，自己知自己事，千祈唔好誤左個女仔既前程。

最後祝願：中出即飛仆街死。

希望大家睇得開心，當甜故睇完就算。

我以為會再淫亂啲﹐定有好多外傳準備用黎呃正皮

9你老母
無試過五答得咩 都幾好笑

咁啱早排知道有個係高登寫甜故識既絲打結左婚

咁絲打會唔會繼續寫吓故？

文中主角真係臭雞黎 d男人有d骨氣好唔好

寫法好似空姐Elaine

如果用男既角度寫返d 蘭桂坊USB 既故事瘋狂食女，最後都娶到老婆，
你又會唔會鬧佢係臭鴨
男人出去滾密食當三番
d 女人有 d 骨氣好唔好

本身想寫埋女主發現運動員同台灣仔本身都唔止一個SP
運動員仲要賤到分享自己同其他SP 的故事。
女主係台灣仔屋企發現M 巾。
不過，想故事簡潔d 就無寫。
淨係留返d 開心既回憶。

繼續寫就未必啦。
寫故仔要花好多精神心機。
要再有機會咁得閒同埋又要咁岩有靈感。兩件事同時發生既機率好低

我指文中既女仔姐 唔係話哂所有女仔 好多都潔身自愛既 用果d衰男人比無意義 緊係向好果邊比較

如果照你所謂既道德觀要所謂既潔身自愛，
女主角比人飛完最好去潔身自愛自動去做尼姑唔撚好再搵第二條仔，好似係。
成篇文都無收錢唔知點解都係臭雞。
真心想知你如何define 臭雞
除非你指既臭雞唔係指性工作者
係咪我地既definition 唔同

祝願你唔好有婚前性行為，
就算有，搞過個女仔一定要娶左佢，
結左婚千祈唔撚好出軌
如果唔係你真心無資格咁話女主

睇你一直d comment 我知你只係比較簡單純良無惡意。
不過呢d 雙重標準既道德觀忍唔住要回應一下。
其實都唔係關你一個事，好多人都係咁樣，男女都係咁。始終道德觀係社會產物，你有呢種觀念好正常，呢種道德觀既出現，都係因為自古女人要拿貞節牌坊，而呢種道德枷鎖只限用係女性身上。
我唔敢講係咪全世界都係咁，至少我見到香港都算嚴重。

時而世亦，係現時大家識人咁容易，拍拖分手出軌一夜情etc 泛濫既社會，性觀念卻仍然保守，尤其對女人仍然有種佢地唔可以性開放否則就係雞，到底以後大家既道德觀會唔會變無人知，道德係成個社會一齊黎劃既一條界線（to be precise 約定俗成），無人能決定岩定錯，但係呢刻只少我會講返我既立場。

只能引用Oscar 既一句：

女主最多係淫啫 成個故佢都剩係要性愛 都冇要物質，點算係臭雞。一啲冇sp但成日要男朋友買嘢比佢嘅女仔仲臭雞過佢啦，個人覺得

其實係最後果段就係驚d 人會怒屌條女係臭雞所以改左好多次。

但又想帶出其實Mr C 係因為自卑，而其實女主最後果到都表示佢都唔肯定有大粒既鑽石就係最好既愛情。

其實我都明，呢種枷鎖大家都係避免唔到。
男既會自卑，女既又倒追都無用，只能搵個唔自卑。

其實有時女人都唔一定要物質。
香港既男人好多自卑，覺得自己溝唔到女係因為無錢。但有錢就身痕。
女既又驚男人結婚出軌自己咩都無，就想搵個有錢既保障自己。女人結婚生左仔返唔到工無工作能力養自己係事實。除非佢地本身娘家好撚有錢。
但男人有自尊（又係社會枷鎖），唔想娶個有錢過自己既。

大家都避免唔到呢件事。

呢個問題我都問左自己好耐。
只要一日女人要生仔，男主外女主內，就會出現呢個問題。

我自己都未諗好呢個問題。
廢up 完。